{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72578&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해희시티65풀빌라"
    },
    "text": "この宿は南海の夕焼けの海を客室から鑑賞できるプライベートプールビラです。 この宿は南海の夕焼け海を鑑賞できるプライベートプールビラで、周辺の観光地としては麦岩、タレンイ村、ドイツ村などがあります。 客室からは南海の夕焼けの海を鑑賞することができるので、風景を楽しめます。 車で移動できる距離には、菩提庵、タレンイ村、ドイツ村などの観光地が位置しています。 アメリカ村は車で27分、亀尾洞海水浴場は車で4分、タレンイ村は車で30分の距離に位置しています。 入室は午後5時、退室は翌日の午前11時となっており、駐車が可能で無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 客室にはインフィニティプールがあり、ぬるま湯プールを利用するには事前予約が必要で、営業時間は午前5時から8時までです。 ぬるま湯プールは6月から9月まで70,000ウォンで利用可能で、5月と10月は100,000ウォンです。 バーベキューをしたい場合は、電気グリルをレンタルして使用できます。 入室は最大人数を超えると不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りが制限されており、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損はお客様の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミはご迷惑にならないように指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麦岩、タレンイ村、ドイツ村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "客室からは南海の夕焼けの海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールを利用するには事前予約が必要で、営業時間は午前5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、電気グリルをレンタルして使用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような制限がありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えると不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りが制限されており、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "何月から何月までぬるま湯プールを利用できますか？",
            "answer": "ぬるま湯プールは6月から9月まで70,000ウォンで利用可能で、5月と10月は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時に入室、退室することができますか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は翌日の午前11時となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 381
    }
}